回憶只能到此

如果每段感情都有始有終
順時間睇好似每日都失去緊咁
但逆時間睇其實每日都得到緊
到最後
緣份安排你地之間的所有時間都用完
而安排俾你地之間的所有回憶都收到

from某巴打

再見

就算我開口都唔會留得住你 你始終都係要走

我都係咁

走之前可唔可以諗下你身邊嘅我

得番我一個行落去

可唔可以留喺我身邊呀

留意返 某絲打

我都係咁
只能夠努力d
將來更好，有能力照顧佢既時候再追多佢一次

原來係你

放心啦 會一直留係你身邊

最後得自己留係堆回憶入面

其實好多嘢都可以慢慢來 最後都會慢慢得到 讀書/工作/知識/經驗/成績/業績 但唯獨人 有太多變數 所以尚可以擁有嘅時候 一定要珍惜 有咁緊攬咁緊 有咁耐就拖咁耐 唔好僥倖有下次 下次下次 其實只係話你知你可以再下注 但等你湊多多賭注 你又知賭嘅仲係同一樣嘢? 話唔定已經係上期俾某某帶走左呢?

我明，但係係我衰既
係好想一齊返但係無得急
始終要過冷河，再比驚喜佢